Elon Musk於Tesla官網推出「特斯拉沽空短褲」（Tesla Short Shorts）諷刺沽空者

〔財經頻道／綜合報導〕電動車廠特斯拉（Tesla）最近幾個月股價飆漲，從3月中每股360美元反彈至本月2日的1208.66美元，甚至超越豐田（Toyota）成為世界市值最高車廠；由於特斯拉過去以來放空者眾，素來直言不諱且花招百出的執行長馬斯克（Elon Musk）也沒放過此機會，順勢推出艷紅色的「特斯拉放空短褲」（Tesla Short Shorts），以嘲諷那些放空者。

馬斯克在5日發佈的推文中，放上特斯拉購物網站連結，表示該「放空短褲」已上架開賣，馬斯克還在推文強調這是「限量品」，每件要價69.420美元（約新台幣2060元）；官網形容該產品「如風般馳騁」，可整年地在「湖畔或lounge放鬆身心」，並「享受收盤鐘後的無比快意」。

多人買到crash左佢個官網

有冇big short制裁下佢，好撚串

2000$ 我未short

玩到咁串！好易出事！

佢串得起

69.420

紅金 中國色

tsla

佢之前賣cap帽又係大賣

明明佢自己之前話股價太貴既

好撚狗
引淡淡

條友好撚high 隊左幾多草

可以收皮未? 逆市下跌 盤後再挫

痴撚線

串過馬撚
月尾2000

The price means anything?

blue orca教訓下佢啦

個price先頂癮

今晚將會連跌兩日